支持搞健康碼，冇性病先可以入老蘭

贊成？